向倫敦人西先生果位Yvonne道歉

8月14號大概7:30分我睇返向香港警察致敬時，因為我係原位置睇唔到個冷血cm 又懶得繼續拉向下睇，所以我先會以為個冷血cm比人delete左，但原來有其他網友係8點左右仲睇到個留言，因為我個排例次序有時係用時間有時係用最相關，所以每次都有機會唔同，因為我以為被delete而令到Yvonne同其他網友比人攻擊講大話（仲要比人用好刻薄嘅說話講）
我呢個係無心之失，希望大家日白。同明明成日有玩FB但就呃人幾年又用過，明明冇被hack但就話被hack. 程度同性質上全完唔同。
但我係有錯會認，唔會推比其他人，更加唔會話比人hack 同推啲朋友出黎但自已就龜縮係床下底。
希望你可以接受我嘅道歉，令到你地幾位網友比人攻擊好唔好意思。

推